[家居都市傳說] 廁所燈慳電膽, 成日開關仲嘥電過長著

聽過唔少老母教落呢樣野

廚房廁所燈慳電膽黎, 成日開關仲嘥電過長著

水龍頭開少少由得佢慢慢滴滿一煲, 咁樣水錶唔會郁

微波爐叮熱會致癌

打老母會比雷劈

雪櫃成日開 啲野食易變壞

呢個係真架wor

利申：發夢試過

慳錢家族劇情